同過10000個女人上床既男人係英雄。

但點解女人：

同幾個人上床，佢係公廁
同10000個人上床，佢就係污糟既公廁？

我問你呀
通常係啲毒撚個啲先會咁話女仔
定係啲戰過好多女仔既男仔會咁話女仔多

both 都多

咁同10000個男人上床既男人係咪真英雄

佢上床多過我打飛機

其實性質上一樣喳嘛

又黎鎖匙同鎖既問題？

點分邊個係鎖匙
我好想比你屌屎忽
咁你係鎖匙定鎖

同過10000個人上床比處女更純潔

係超級英雄

我距離英雄
仲差10000個

可以討論下

想唔想直接變做超級英雄

就黎三十仲差一半先係英雄

又嚟似是疑非，男女濫交一樣有人屌

你要呢d例子，男女都可以舉好多:
點解女人打份牛工一世，就叫安穩。
男人打份牛工，就冇上進心冇前途？

咁10仔係key定lock

男男就難分

巴打邏輯幾好
上面已經有條傻撚提鎖匙同鎖嘅比喻
鎖匙同鎖 VS 撚同閪
其實係一個錯誤類比
但啲大學都入唔到嘅垃圾係睇唔出

見親d女權post鬧男人post都係冇邏輯，一味玩刻板印象，你地男人點點點。

男女不公

秒

征服10000個人威定比10000人征服威